聖誕前夕 慘被帽 求慰藉

散左未先

你要改變你個心態 如果唔係 一路受傷果個係你
你要抱住你係玩人果個 而唔係佢玩你
因為出黎玩 蝕底果個一定係女人

甩咗咪仲好

樂觀啲咁諗
綠帽唔怕戴，最緊要除得快

中出即飛佢

我都係 宜家每日早上訓醒 感覺都好差 生無可戀甘

Pmed

下個更可愛

綠帽除得快，轉頭又再戴。